民政局今天與中學生聚會取消

民政事務局今晚（18日）回覆查詢表示，政府將不會在明天（19日，周五）舉辦青年人與官員的聚會。發言人表示，政府會透過不同途徑接觸不同背景人士，包括年輕人，以廣泛聆聽不同意見。

行唔到舊路喇
不如快快手 宣佈香港獨立啦